（it狗）唔熟但識基本野既programming language寫唔寫落去cv好？

寫緊nodejs ,想轉java,但無實際既工作經驗

唔寫大機會喊會冇機會in,寫左驚白in 🤔

一問就露底

唔識
無做過
問兩句都知

識就講識
唔識就講唔識
問你少少program都知你個底
到時dead air 咪仲老尷

唔識咪話唔識囉

如果你自問真係花過時間去學，純粹冇落過production，咁你可以寫埋個proficiency落去，見developer工嘅CV如果係都要填識咩language，其實真係一隻起兩隻止，更多嘅情況係問你成個ecosystem，即係用咩framework、library、CI/CD tools、unit test framework/suite，諸如此類

你試下問, 睇下樓豬答唔答到

所以係咪第一份工用咩language好影響日後條路?
跳去其他lang / role又要重新黎過

唔係啦
frontend轉framework甚至做埋backend好平常
Dev 轉 Devops都係，睇人㗎啫

java一問framework野你就露曬底㗎啦，學過但未用過黎做pj既就寫埋落去，in果陣問到咪坦白D講囉

同意，所以大公司通常都直接寫埋用咩language，但老實講，話就話請嗰陣話要識呢樣，但到個project完咗，分分鐘新嗰壇嘢係要玩另一個ecosystem，到時都要再pickup過

寫know a little bit